唔！！好！！！再！！！打！！！飛！！！機！！！

信我 同928個情況一模一樣
果陣又上time又全球關注又全球讚最和平示威者 攞曬光環
又話689驚啦點點點 少少野就ff
最後拖長左無新聞價值就無人理
然後大家頂唔順開始少人就比人清場
所以
呢兩日瘋狂做宣傳！！！！！
輿論啊！！！！
好重要！！！！
要速戰速決！！！！！

我建議暫時停止所有不合作運動

唔好係到未贏先笑 屌你老母！！！ 仗未打完一日都會輸！

Agree

三毛策略

推

Agger

不容鬆懈！踢波咁 強如巴塞都會被反cup
只有每一個人謹守崗位 先可以贏！

616人數好重要
要做文宣呀

推!!!

如果任何一派人又有收割成果既慾望就又玩撚完

希望大家今次可以真真正正既共進退

但今次形勢好唔同，條法例直接影嚮好多國家同外資，外國人。
全世界都關注呢條法例，而唔係淨係遊行本身。
928 真唔真普選，其他國家wfc?
今次真係比較偏向持久戰.

真心令唔上連登嘅人都相信今次616遊行係和平進行，感大家先會再出嚟

政府最撚叻就係拖多幾拖先出手
今次唔好再中計,咁多位唔好鬆懈

reddit同9gag好多香港人講help us

持久戰輸硬
不過今次同雨革有明顯唔同
1）進步嘅係無人捉鬼 篤灰 割席等拖後腳
2）今次修例 建制內部（大商家）都有矛盾
3）唔會好似雨傘咁唔知鳩佔到幾時，因為貿易戰同g20有實質時間
但g20後無突破，政府冷處理 拖字訣 已幻想到結局

Push

要文宣，強調係和平，穩住民意，大家先會團結一致再出嚟遊行

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

係有終點嘅持久戰
G20無突破
拖拖下人就散 就玩完 就畀港共清算

啱呀 由其過左12號個日 d人好似以為已經成功左
但其實而家我地再加油就可以真正成功
冇人想俾共產黨管治

香港人有幾三分鐘熱度大家都好清楚
真係好快就會無人理
當年發夢留守金鐘有幾絕望
亦都係因為咁 果次之後大家都唔想再理

PUSH

認同

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，垃圾po由佢沉唔好覆
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

係咪得我一個覺得
其實無成功過 所有所謂成功係base on 咩內訌
賣林鄭啊 政府好靜啊 美國修改關係法啊
但呢d大部分都係靠自己ff打飛機
美國果邊trump係講到明你地自己搞掂佢
所以我地真係靠自己算了

場仗仲未完架， 大家要努力 捱埋佢

淨係打飛機無用架
103萬都打左飛機啦
結果呢
要做實際野，再話畀當權者聽我要你撤回條例

好緊要呀呢個心態 堅持仲未可以鬆懈

無錯，永遠要作最壞打算，特別係已經有人被控暴動罪嘅時候更加唔可以鬆懈

一時間同步有好多似是而非既「好」消息
越睇越驚

大家花太多時間落啲週邊狗仔啦
記得目的係撤回！！！！！！！
如果唔係 我真係唔知點解我要去食催淚

跪求大家一齊努力

少量嘅分析並冇壞，建基合理事實就OK
比起雨傘
1 今次有明確訴求及可行嘅實踐方法，撤回方案有國教為先例，相反雨傘講嘅公民提名的確好難實現，而且真普選呢個訴求係空泛
2 建制的確冇傾巢而出維護法例
所以有希望冇錯，只係要作好心理準備

不打飛機
未達成目標都唔可以放鬆

要求撤回 6 12 暴動定義

岩岩打左....點算好...

點樣可以塞番D精入去

盡奶力

岩啊 未完成目的架

一直覺得決心同自信比能力重要

所以星期日一定要出去，keep住個熱度！`

屌 好應

推！！！！！未撤回咖！！

共產黨好古惑

認同，唔可以鬆懈

依家最重要係616

未到最後都唔算成功
D人冇吸取教訓

push

《淚痕》(原曲：木紋）|逃犯條例 (記住追究濫權問題,仲有星期日上街)

推！

極度同意

哪懼怕不成功，不可不進攻

777宜家騎虎難下，會孤注一擲同黨羽突襲，
係同一天二讀三讀通過，企圖製造「既成事實」，必須保持警惕。
下星期一，無上班族可以立即支援，必須提防。

推 一定再出黎

PUSH!

大家請勿鬆懈
不排除林鄭會屠城
此人已不是人 完全唔會講人性
要開心 等徹底徹回 林鄭下台之後

尸難咪係 唔好一有小小成果就鬆懈
依啲會好影響抗爭
一日未贏 一日都唔好用任何事打飛機

而家暫時只係唔開會3日
但無時無刻要心理應戰

梗係冇成功過
因為目標得一個 就係徹
其他任何野都冇意思

無錯

要置頂

推 人類唔好重複相同的錯誤 唔係點對得住D義士記者，眾巴絲，自己！！！

同意

有冇可能令Pewdiepie都share香港依家嘅情況

人手置頂 時刻提醒

Pushhhh

千祈唔好停！
今次輸咗再無機會去爭取！
為咗香港！為咗下一代！大家加油！
唔好唔記得928，拖得愈耐，大家嘅意志就慢慢消磨晒，再俾黑警半夜清場！
係嘅，呢一刻係未撤回，但大家嘅努力係無白費，全世界都睇緊我哋點樣同霸權抗爭！
如果依家先鬆懈，咁大家嘅努力就付諸東流，就真係白費啦

唔該大家星期日一定要上街，叫埋你嘅親戚朋友一齊上街！紅底奶共嘅就由佢，呢一刻無時間同精力，留返啖氣搵多啲人好過！

我愛香港！大家努力！保護好身邊人！

转发！紧急！

中央没支持修订！中央没支持修订！
一切都是林郑月娥想搞垮香港！
一旦条例通过，几百亿外资将考虑彻走！
香港金融中心的地位危在旦夕！
楼市要完了！
股市要完了！
港英政府的走狗，现在露出了奴才的真面目！
中国驻英国大使承認中央没支持修订！
请转发给十位身边亲友！好人一生平安！

係咪呢種?

個個都係D級英雄

人血饅頭 精神勝利法

覺得班廢中廢老會信到足

香港政府冇撚用
扯線公仔任人舞
一國兩制當笑話
警察開槍無皇管
克制理性任你講
港人怨聲當冇到
一句明白就硬推
林鄭不撤等下台
惡法一過必送中
港人末日不遠矣

唔好鬆懈！

唔係見到希望先做

係做先有可能見到希望

其實反完送中，仲要清算班狗警權過大唔跟規則做嘢，成個部隊都咁腐敗

不打飛機 不割席 不篤灰
場波未踢完

高質

出邊仲話諗新旗
徹回都未徹回

唔好灰 都唔好覺得已經蠃左

頂住！唔好失去危機感！

Agree唔好比各種花邊新聞
宗教/公眾人物正名等等拉走晒啲心力
依啲等事情有結果
茶餘飯後先再講飽佢

差啲腐皮咗

呢個癲

短小精悍

點解講到主動權係市民手上咁....

大家要留力啊，汲取五年前教訓

推推推推
政府真係好大機會想我地自high

推 大家小心 戰爭仲未完

哩張真心到肉 好啜核

唔好犯重覆錯誤

記得share比啲廢老

别让英国走狗跑了！！

好嘞！必须的！！！

頭盔，護目鏡，英雄

政府唔同以前, 依家係學當年後期, 唔理唔提, 等民氣降溫, 甚至等我地以為贏左

你睇出面幾多人話政府內訌, 無曬面果d 飛機野

集合多啲片，特別係傳媒嘅片
集中火力煮HKP違反ICCPR
呢樣嘢唔停得，一見到有人post新角度
或更清晰嘅角度就即刻搞
backup+share+send去國際組織
仲要重申HKP係繼2014年後
再次濫用武力去阻止市民行使公民及政治權利
再次以非人道方式去對待市民

推
大家聽日小心呀！！！！！

堅持住啊

拖到變雨傘就玩完

岩 光環除左自我感覺良好 根本冇實際作用
國際關注都係得個睇字 冇人會真係出手幫你 點解佢地要?

14.06.2019 00:24
中國新任常駐聯合國日內瓦辦事處代表陳旭，向各國記者介紹中國發展情況，並回應提問，對於香港特區政府提出修訂逃犯條例，陳旭強調，中國中央政府完全支持特區政府修訂相關條例，以打擊犯罪，維護法治，避免香港成為“避罪天堂”。

西貢派傳單需要人

長期置頂
一日未徹回一日都係大敗
唔好忘記我地有好多義士受傷 比人拉 或者比人炒左

未完架！

又逃犯天堂
悶唔悶架

推推推推推

人手置頂

參考下外國
罷工同癱瘓交通服務果d係schedule好既
所以市民基本上生活唔會有太大影響同怨言
因爲佢地預早有晒安排
不合作運動一定要有計劃地set好
唔好無了期地拖，因為依家政府就係等你地拖到冇晒鬥志再輕鬆清場

利申：曾經係外國留學，每年經歷至少兩次工會罷工已習已為常

係！根本同雨傘一樣
行動初步取得成果，政府就拖到冇乜人出黎先做野。
唔好圍爐，一定要留喺出邊

推
見到連儂牆好火

。

最難搞係613罷工叫到咁多人者，之後好多人都變左收工先出黎幫手，變相日頭冇人守

推！！！

香港人根本問題：滿足階段勝利，忘記最初目標

唔好旨意對面真係咁易跪低 出面真係咁易幫你
靠自己
有人助攻咪當係驚喜囉
總之先做好自己本份 唔可以鬆懈
一定要推到佢撤回

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

岩岩射左
想問有無人知 tg群點解無哂 想有到風即出

唔係話為咗大家咁偉大
唔洗見到出面班吃喝玩樂咁激氣
唔洗覺得我地做既野係無價值
因為我地每個人都係為自己而企出黎
唔想死就要堅持落去
you will never walk alone

香港人加油

畜聾: 打飛機?我打死你都仲得

推!

細佬我身處英國
襯住6月係Pride Month喺facebook share話中國恐同
例子有BL小說作家被判監十年
如果條例通過香港嘅LGBT+會有機會被人洗頭艇
之後身邊嘅左膠朋友先肯開始SHARE我堆聯署
呢招可能喺輿論上會有作用

唔可以鬆懈
長期戰嚟 始終只可以靠香港人自己打贏
香港人加油

殺人政權，政權殺人，退無可退！

有無辦法唔俾佢拖延

完全同意，根本就係等我地鬆懈，就閃電通過，等我地冇得反應！

其實都唔駛太持久，反正就休會

推
保持警覺

616大遊行前要做好宣傳

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

今朝d post好似贏左咁…
但其實係未完…
佢連最低陣度話擱置都未講…
Stay focus,Stay Alert

推 唔可以鬆懈

遊行嘅目的從來只有「反送中」

要集中抨擊嘅人只有「林鄭月娥」

唔好將件事擴散到嘅警察身上 造成完全不必要嘅衝突

千其唔好俾人帶風向

我好驚會鑄成大錯

一整都認同持久戰係低能，必輸！

日本人都知道

持久戰係難打 唔可以放棄

大家請繼續 cash out

推 唔好做阿寶

好match 頂住呀！ 琦玉就黎出手！

唔好再相信瓷國有機會撤例！

Push!!!!!!

撤回

推

———————————————-

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

pish

速戰速決

岩呀
唔好理

推一日未贏都唔可以掉以輕心

如果拖到七月中立法會暑假都過唔到
都算贏一半, 雖然都仲有成個月

啱

推
唔好比人心理戰拖延

適當嘅自我鼓勵有助提升士氣
但切忌沖昏頭腦
慎戒

尤其是呢兩日對家靜到閪咁，更加唔可以鬆懈

推！！！！！！！

piss

施壓

強推

咪7係
送中都未撤 打飛機

根本就仲衰過上次

黎個必推，我隔離POST都有講

一見到即喊左

無一半

一係過
一係撤

ALL OR NOTHING

佢地得3萬人，呢幾日要做良好市民

幫推抗爭手語

出邊散散地 再推

Up

星期日民陣再叫俾掌聲自己時希望大家咪撚理佢

仲有要求釋放被捕人士

記得唔好再篤唯唯出黎啦

送終撒回後，每日都係150個落嚟溝淡香港人，
成功撒回都不是香港嘅勝利。

兵貴神速，拖延戰術消意志消民氣

希望香港可以有一線生機

比較有說服力嘅兩條片 希望廣傳比中游份子同覺得事不關己嘅人睇

唔好再打J

如果全部人一齊揸架共享單車cosplay佢都幾震撼

最憎人打飛機！

616一定要出黎

唉出面個個都好似贏左咁

推
最撚怕打飛機友
一尾斷鳩估 對戰略冇任何意義

你忍唔忍受到？
16.6 行出黎

根本柒婆一d退意都無
而家都仲拉緊學生
有排都未贏呀

想勸人關注返件事本身 咪理班黑警
俾人屌返轉頭

身邊有d人覺得政府「似會讓步」

我覺得好驚....鬆懈了.....

星期日一定要再比壓力佢地呀！！

推上頂

特別打飛機越勁，
之後失敗返一次 反差都好大 好易內鬨，

例如講中共割席，查實冇嘢好丁，
中聯辦口交部出左聲話支持引渡法，
佢地推個波比林鄭只係想食曬兩家茶飯
絕對唔係代表佢地唔再硬推個條例

好多人開始不滿民陣，
如果星期日完左政府都唔話徹回，
內鬨好易就到，
勸所有人要保持耐性同唔好打定丁住

進入嘉年華會階段
各種緩和氣氛
導致啲人出到黎想搵啲野做下 就會膠化

可唔可以正評多幾次

都無場 清咩場

一拖就真係GG

睇完次喊十次！

咁樣好容易鬆懈

推
各位香港人唔好鬆懈
要一直堅守落去
直到撤回
唔好比坐緊監 逃亡緊嘅人白白犧牲
香港人 我地星期日見！

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向
想上到熱門提到大家

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

休息
準備下一次行動

好多三毛想推分化po

多疑似三毛出沒
希望見到既巴打俾名+證據，想做個整合list

請各位提供更多資料同證據

推呀

唔好鬆懈，星期日見！

呢個post應該pin on top
admin做嘢啦

加油

正確

呢幾日反而係最重要

主流媒體啲風一定唔係為咗割蓆，咁吹法一定係有目的。而共媒無論係咩目的都唔慌係好，唔好俾連登啲恥笑割蓆post上晒熱門！

花生食少少振奮一下就夠，唔好打晒飛機！！！！

保持警覺，唔好因爲少少轉風向就鬆繲！

agger

Agger香港人不能鬆懈！！
呢埸持久戰大家都要撐住尤其文宣組！

唔 好 再 打 飛 機 我 哋 未 贏
而家同928個情況一模一樣
果陣又上time又全球關注又全球讚最和平示威者 攞曬光環
然後成班人對住假新聞流料打飛機
又話689驚啦點點點 少少野就ff
最後拖長左無新聞價值就無人理
最後大家頂唔順開始少人就比人清場
記住，一日未撤回都未完

所以

呢幾日瘋狂做宣傳！
輿論啊！
好重要！
要速戰速決！

請廣傳

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

。。。

想問下香港或外國有冇案例係推翻暴政後 可以放番曾經參與嘅政治犯

小心政府而家喺個方面做緊打壓工作

stay focus

616要人！！！！！！

呢幾日咁靜唔好以為班人渣係諗轉軚咁傻
我地就係一直都太仁慈太傻
叫得人渣就預左班仆街搞大反擊
唔好浪費之前嘅努力，同埋義士嘅血汗

推返上黎！

唔止徹回 仲要特赦義士同捉班狗出黎

Pish

推
未完未完

不分化 齊心 香港加油

推

一個wtsapp post

又嘉年華咁

有興趣做宣傳既巴絲

無錯！

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

okay 星期日見

唔係要暫緩 要既係撤回

係 唔好分化
唔好咁開心
你地乜嘢都未贏

記住 對手係最叻玩分化既共產黨

只有林鄭正式宣布永久放棄修例 果日先叫贏
然後我地再準備下一場仗

努力呀 我地要撐落去

真係好難阻止打飛機

首先大家要覺悟政府建制並唔係蠢人

其實我覺得儘管客觀環境唔同（貿易戰etc)
但係其實示威者嘅思想行為&政府處理嘅方式都仲係同2014一樣，我地根本係乜都未贏過

佢一日唔撤回，不斷拖，冷處理
就係唔想放棄之後開會嘅機會
星期日遊行之後如果佢唔回應，香港人又冇升級
加上星期一，二又冇會開。結局會有啲乜嘢出咗嚟？九成都係散水
我哋係唔係應該要加大力度主動去宣傳不合作運動呢（暫時只係得罷工）

以政府唔退讓嘅特性
佢哋一日唔撤回，始終都會要開會
佢一開會就一定有死士去沖
金鐘始終都要硬碰
有冇人可以走出呢個困局

但係如果我哋反客為主
主動將戰場帶去全香港
例如話癱瘓交通塞地鐵三隧道一橋
又話驚失民心
始終都係要有孤注一擲嘅覺悟

記住根據習得性無助，兵敗會如山倒
政府一定唔會讓步。佢嘅讓步只有死路一條
所以佢唔想死，就一定要用盡方法搞死我哋
689就係咁樣諗先會冥頑不靈
777我唔會對佢有期望

我都唔知自己講緊乜嘢喇
你哋自己諗下啦
萬事珍重 小心

16.6 星期日 唔出黎發聲就以後都出唔到黎

邊有d

時間係最大敵人，
要速戰速決
我地唔係要階段勝利啊

推呀屌,望到成班人當已經搞完活動就扯火

推
不撤不散
星期日 再為香港舉步

推俾更多人睇

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

再推

推 唔好鬆懈 唔好重覆犯五年前既錯

我可以咁講 拖長一定輸 但行動升級又令人唔支持我地 同2014運動一樣嘅話 一定輸

幫推

push
成個熱門充斥飛機post
冷靜呀

一日未撤回一日都唔可以鬆懈！

係遊行之前都小心輿論轉去閒話家常

借借位 唔好意思

—————————
五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

請廣傳

最終目標：推倒反送中惡法。釋放義士。

呢場仗我地仲未打贏，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。

星期一出去集會。

一定要上街！

呢幾日仲留意到好多人推鄺囝做神
當日又係大家話唔要大台唔要領袖
但今日又一班人出黎造神
首先唔係唔認同鄺囝今次做好多野
好奔波為左今次，我覺得佢今次做得好
但係呢啲係佢作為立法會議員
一個代議士應該做嘅事
大家可以比鼓勵佢繼續做做好啲
但唔好推佢做神
仲有另外一樣野大家唔好忘記
香港今日搞到咁泛民係有好多責任
某程度上鄺囝係執緊屎補緊獲
希望大家理性咁諗下
記住自己話過唔要大台唔要領袖唔造神
大家都一齊出返力，覺得做得好比鼓勵就夠
唔洗再佢捧到做神
仲有想講今次反送中假如成功只係一個起點
黎緊仲有好多議題我地要去關注好似國歌法
希望大家唔好因為成功(假如)就咁比個勢完
大家要食住個勢，繼續去關心我地嘅香港
大家要一齊為香港繼續戰鬥
香港加油

記住2014既失敗

,

啱呀

呢個真

一定要撤回

未贏

未贏啊！未贏啊！

記者會後 呢個post更有用

一直都是不願打，不怕打，必要時不得不打

選民登記，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

聽日同全世界講HK遊行都極危險
做記者都比人暴力對待

[暫你老母] 616遊行，仿效記者們 full gear 咁，抗議警狗濫用致命性武力

咪打飛機，一打一戇尻尻著tee唱歌就肯定會瘋狂搜捕，黑警又冇道歉又冇刑責，拉左班又唔知咩環境，打飛機個班見一見屌一個。

再推
好多人打丁

不撤 不散

此乃政權慣用手段
唔好打飛機
唔好分散注意力
場仗未打完架
一齊保衛香港

堅定不移

身邊太多政治冷感！！！！

中同係大group 問聽日上唔上中同2屋企？
我話唔上 要去遊行

然後中同3講 暫緩啦 3點開記招

血都嘔幾噸

未撤回
未定位為示威
唔撚准開心

唔可以

要徹回，要徹回，暫緩即係遲d會重重新新推出

好多小朋友
派緊傳單，冒住比黑警捉嘅風險，好感動。
星期日一定會出!!!!!!!!!!!!!

重有被黑警拉左D義士, 唔出對佢地唔住, 為他們討回公道, 明明和平示威! D官都話係衝突~唔係暴動!!!!

我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!
我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!
我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!

其實聽日就係最後一戰,如果攞唔到戰果就勇武派收兵唔好再去打了,尤得D和理非去遊行集會自HIGH啦.等佢地俾林鄭同黑警再次收皮先算.無必要係D無勝算嘅和理非拖延戰入面消耗折損有戰鬥力嘅人手.

聽日有老有嫩 唔好亂衝
要找數請去淋病屋企

唔準再拖

up

嘩全部黑衫
大家好波
畀啲掌聲自己

b

保持警覺！

又播緊今天我了

同意，所有今日叫唔好行動升級和理非都係三毛，維穩

夠鍾推啦

推返上黎
dont get complacent

《六月港殤奠禮需知》

「人生自古誰無死， 留取丹心照汗青」
講出嚟好容易，做起嚟好撚難。
但一路走來，無數義士，前赴後繼為香港未來而犧牲。
命途多舛，尋晚更出現一位以死相諫嘅烈士。

烈士絕不能枉死，我哋六十位大學生，
希望為您提供第一手陰間道路實況，提防牛鬼蛇神，
畀您喺外有蛇神，內有奸佞嘅環境，
好好安心立命，悼念死者。

面對自九號起幾何級倍增嘅白色恐怖，
及社會不斷傳來嘅噩耗。
有人灰心、悲傷、惶恐，但痛哭過後，
請您將所有淚水同悲痛，
化成對準政權嘅矛頭，用行動去傳承烈士嘅遺志。

如果，您自問無「慷慨就義，捨身成仁」嘅勇氣；
亦請您堅持香港人獨有嘅骨氣。

請大家懷憂壯志；
終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

Push 啲人開始嚟料

啱啱想推番呢個post

Push!

個個都沉迷緊階級勝利
好多前兩日白色恐怖果陣成隻鵪鶉都走出嚟分一杯羹、消費成件事
唉～～～～

200萬人都係乜都無發生過
唔明啲人打乜飛機

否定暴動 釋放學生 問責下台

請廣傳
要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

推到
1。撤回送中
2。釋放同唔追究被捕義士
3。收回612定性暴動既言論
4。承認警隊使用過份暴力
為止

置頂 嚴禁打丁

請廣傳！唔可以行完就算！

要求設立限期！！

人數越嚟越唔值錢
跟本係通貨膨脹

Push 唔要嘉年華

警世

係

一樣野都未爭取到呀

未到完場唔好鬆懈

先贏仗 後清算
最緊要槍口對外
團結就是力量
不篤灰 不割蓆 不譴責

岩民意戰就是要一口氣，一口氣直搗黃龍

仲未救義士

屌尻拒！

下個戰場,國歌法,明日大嶼

.

呢個真，pish

其實除咗釋放被捕示威者、平反暴動定性、追究警隊濫權打人之外有咩？

要佢落台其實無意義因為邊個上台都係代表中國政府管治。撤回修例方面，有個post話其實無撤回呢樣嘢，只可以暫緩二讀，等佢下年自動expire

岩! 幫手推

係咪又要推啦

建制開始在區內造勢 搞形象工程

長期置頂

抗 爭 緊 架
未完架
認真返d啦

所有訴求都未達到

622圍狗冇贏過，前線盾哨冇人換更，後面仲Hea緊食飯開大餐，前面十幾二十人做巡兵，哨兵，盾兵，鐵馬兵都係捱豬柳強咋，唔係分化係講事實，泛民同學動真係拎光環冇做啲咩，連登仔囡有心就下次主動上前頂更換更，反正都已經唔係衝係守，Full Gear戒備啫。
-By前線鐵馬兵fight fight

無贏過啊，醒下啦
淨係識得抽水有鬼用

救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士救義士

推一推

唉，次次都係咁

推返上黎
又乜春臨時議會當撚正自己贏左
focus 返五大訴求啦屌你老母

721!

721

推番

721!!!

推返上黎

推
其實我地未贏過

知道

推呀屌

push
聽日見

輸就集中營
贏就真普選

咁就要小心唔好俾人調虎離山

每一次都係最後一次
只要有一次唔夠人 大家下次就集中營見

仲以為係戒jpost入錯

我諗樓主都估唔到香港人可以打呢場仗打到今時今日
香港人，加油！元朗見！

係咪時候再推呢個了

推到一拳個畫家畫番外篇係反送中

EXACT7LY

9月1 機場
9月1 機場
9月1 機場

樓主有料